【習特會●不斷更新】特朗普：與習近平會談比預期好 14：30美方發聲明

【習特會●不斷更新】特朗普：與習近平會談比預期好 14：30美方發聲明

自己香港自己救啦。

Trump Trump比你估到就唔係叫Trump Trump

次次都咁講

無新加關稅
重開談判

夠薑14:30發聲明打央視嘴巴。咁樣反高潮先係真正侵侵

背後好似傾左好多野咁

掂啦今次侵侵要返去加稅了

放心啦佢返到美國過幾日就會玩野

話excellent即係無傾過野

升!

即係又係各自屌述啦

又話G20無實質deal就會加10%
而加似比中國開條件咁。做左二佬

鬼佬乜撚都話好

買會前買哂大豆收哂片啦

但只係換嚟侵侵呢句例牌回覆，加稅果到就預左唔會咁快住，始終啱啱先見完面，睇多3個月先

次次都咁講 等下實際動作先

連登仔繼續FF侵會出手

大家唔好自亂陣腳，不嬲都話G20係讓國際關注香港現況嘅好機會，依方面我哋係成功。

至於話俾唔俾到壓力習大大？Who knows?
閉門會議點知，可能習大大應承咗回應我哋訴求，侵侵先唔加税呢！

唔係以為侵侵真係提香港呀...？

無提都唔緊要，國會提咗

然後返到去再加關稅

美國可能會做野，但一定唔會係侵
侵根本唔撚想理你地

返到美國侵侵就會講第二番說話

次次都咁講㗎啦

而且唔係下下都要Trump 做
國會做到野既未國會做囉
又或者俾d機會俾Pence做又得
俾Pompeo做又得

President xi is my best friend
之後加30%關税

trump
我同習近平 係好好既朋友 係好好既關係
我地同中國既態度友善
今次既會談非常好 歷史以來咁好
好期待貿易協議盡快簽好

先加你關稅
拉你慢慢周
再起埋你華為

Xi

笑死。班連仔將香港既希望放係侵侵度。佢隻字不提

Tariff 都取消埋
為左大選真係冇撚骨氣

中國又贏

侵侵又撚

繼續對住侵侵FF打飛機啦

Sad but true

最後4年先慢慢玩你，唔急一時

即係幾好啦，唔錯，ok啦

（即係乜都冇講）

人權法

打飛機打到ff trump對住維尼講shit, 噁心到呢

你不如話40年後再玩你

4年
解放軍接管埋香港啦到時

老美玩三權分立，侵侵唔搞你唔代表老美唔搞你，侵侵仲要係出晒面反口覆舌之徒

咪咁灰 要做都做左但我仍然信國會會通過份法案 可能要一段時間

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

等佢返到美國發twitter再講啦

成班友咁急做乜

係照讀

聽住先啦

佢上任就話唔再做世界警察
本身都無期望過

隻維尼對稿讀你想傾到乜。。

上面留言嗰班五毛
大部份起底乜都冇

傻的 大選說黎到 老虎蟹都唔搞野先啦
仲加俾人屌到唔駛連任呀

其實即係繼續現況不變.中國一日唔跪唔駛指意達成協議,重開談判只係做樣.肯定幾個月後又談判破裂.兩邊都只係BUY TIME.

侵侵話好即係

從來唔覺侵會幫香港人

只係敵人嘅敵人是朋友

另外, 佢同支那扯貓尾
一直都有新聞話佢為左連任會谷經濟
短時間點會搞個平價勞力供應國

搵 Trump 是因爲 G20, 之應該搵佩洛西～

十分認同

咁大個人仲咁多幻想，準備71衝啦，屌！

侵侵真係唔駛畀面習總

美國：不再加徵新關税
中國：中國人既勝利（被收取25%關税）

好似唔係取消
係唔再加住，之前定左果啲不變

侵侵肯唔加關税，老習一定係應承咗佢一啲好重要嘅嘢，唔會係買下嘢咁少事

條友講野真係唔多信得過

唔係取消只係延遲更加多嘅關稅
宜家收緊嗰啲繼續

不嬲過幾日返到美國先爆架啦。

你好似仲未明trump係咩人，
呢個標題代表唔到啲咩

因為乜都冇傾過先要扮到傾好多野咁

繼續努力啦，唔洗理trump

有邊次唔係咁講

過左第一個白宮聯署佢出黎回應都知咩事啦
係你地先當佢神咁拜
人地根本無理過你香港

trump trump一定提香港搵著數

we are friend.....
轉頭

唔好忘記香港曾經係佢嘅傷心地

你就成日話等下
惡法就每日一條

唔好再FF啦

跟住聽日加到50%

佢講啲嘢同做嘅嘢無關連

14:30 係大板時間?

Hi time

1430啦喎

香港爆發「反送中」示威，美國特朗普評價事件時被批評不夠強硬，只稱理解示威原因，相信中港最終能解決問題。《紐約時報》專欄作家斯蒂芬斯（Bret L. Stephens）撰文分析，特朗普一直是新民粹國家主義的擁護者，奉行「干涉別人的事，別人亦會干涉你的事」，因此對示威「明哲保身」，香港人不要寄望特朗普會替他們發聲。

啲三毛估啲廠唔會走

係照讀都唔識

民主黨賣國
之後本土美國人消失

聲明要雙方供同發出先會有含意

返到屋企先講野

過左成個鐘了

日本時間330 岩岩先夠鐘

有協議，有結果先會出聯合聲明
各自表述係另一個message

侵都係拎黎做籌碼啫
何況枱下有傾都未必會擺上枱面講

點解無人講香港
我今日聽到呢則新聞真係灰到爆啊屌

搵佩洛西啦～